[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (9) 準備回歸日常

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子
奈良手鞠：朴璐美

逢星期四日本時間 19:25

我唔知點解PC版玩 好lag...

所以之前喺PS4 sale買曬1-4

報到報到

狗男女

係咪又想個女人比我多由也打

好似唔知200定300

去到終四先有得用四人眾 不過我多由也真係幾勁

ps4出個時第一時間買左
冇買博人傳
當年食炒價買左好貴

終四有中文㗎

樓主個#1

新po留名

我喺steam買嘅

各位 仲有7日咋

下

又無火影睇
好心就咪轉返去垃圾pokemon個時段啦

休完未

其實點解會時段...
本身係做完pkm做火影
然後今次pkm做足一個鐘？

穢君

Pkm例牌七月播返上年套電影去宣傳今年電影

LM

屌 原來停播

等兩個星期睇回憶
希望下集真係得打鬥

仆街
滿心歡喜入嚟又出停播消息

diu

唔掉時間做番星期三咪好
一轉左星期四就係咁暫停

火影以前都係播星期四㗎啦

但博仔之前做星期3嘛ching
火滾做星期4博仔又要跟架啦咩
你睇一轉星期4就係咁暫停啦
之前有幾何暫停過

屌！冇撚得睇

原來琴日係星期四

沒有boruto的日子 連星期幾都唔記得了

有無你都無份出場架啦

@君麻呂
邊有咁大

都話壓到平哂囉
小南最靚 之後天天=水影

同仆街芒一齊播 就預咗

太耐冇入game...竟然有

以前naruto同pkm都試過播1粒鐘互相食左大家既時間啦, 係boruto依家未試過(好似)播1粒鐘姐

同埋都係上兩個禮拜同今次姐, 第3次係好耐之前既元旦個排, 成套boruto播咁耐好似只係停得3次, 都唔算係咁暫停姐

我多由也擔正 太好了

話時話唔見個女人嘅?

Twitter相嚟

手鞠唔使靠賣肉攞人氣

因為賣唔賣都冇人想知

唔係太似

係撚佢副眼鏡

我覺得反而似香燐嗰副多啲

到E家都仲係唔明

沙拉副眼鏡係裝飾品定真係近視呀

寫撚眼WO

近視?

好想有日常番做佢跌咗眼鏡睇唔清嘢

之後錫咗落博仔到

係睇唔到博人博人就可以溝班長了

試下

佐助就用千鳥手刃自己徒弟

去到e到好唔忍者feel

開始入戲玉，好想睇下一集。
但係青果一段好似唔係好掂，搵返青出嚟明明有好多野可以發揮

好羨慕識日文既人

嗚嘩 唔准J我女人

咁細嘅
係咪比棵樹壓扁咗

已經嫌佢畫大咗

多由也呢？

死左喇 眼鏡辮子頭

我宜家先發現

張gif竟然唔係多由也

因為我應緊小野屋杏

所以要用RELIFE

手鞠耐唔耐都有兩格鏡頭
多由也連提都冇人提 知足啦

大蛇丸大人被佐助殺一幕

自來也入雨忍村 片尾個祭典有一個鏡頭

某集片尾 好似係問題比賽有份喺個問題入面

穢土轉生

兜

其實都唔少...

家陣係boruto既年代

唔怕!!! 一樣仲有大蛇丸大人

坐監都要幫木葉打工嗰個？

ps4 風暴4 連線仲連唔連到人
諗緊買唔買

琴日你講完我喺度諗到底係邊度睇過
原來係pixiv有人畫過

啱啱張圖出唔到

PS4唔知
PC仲連到

你地係咪有玩終極風暴 有冇人教吓我 我上網玩俾人打到仆街

我online玩到

屌 唔知爆咗post

留名啦

仲多唔多人玩

唔多人玩啦 我有時都要等一陣先有人 但我多數下晝玩 夜晚可能唔同
8月尾火影出新驚 可以考慮吓等個隻

PC版有排等

好似冇終極風暴咁多人用喎

隻新驚？

原來肥毒巴係教主黎

屌你入咗亂舞post聽佢地吹？

頂原來爆咗post
sorry

miss咗幾日

same

post都比人開埋

冇所謂啦係我冇留意到

有冇wow

好正

綠色蛤蟆係？

鳴人個銀包

屌

佢個妹落水就話有嘢睇啫

最冇存在感嗰隻咁濟

以前...大戰前既花火連育都未發

肥毒係個邊=六道仙人

做咗人妻就無咗對奶

比博仔啜晒

仲記得俾咸濕仙人拎曬啲錢黎用

點解肥妹出場率最高

要sale佢嗰個原創嘛

睇佢變瘦

肥毒神又單抽中雙限...

冇咩好羨慕 除左中左我多由也

唔中呀DKLM

致我們偉大的營運之子肥毒爸爸

一齊加入肥毒教

忍卷 : 抽卡福音 肥毒說

一個爸爸對他七歲的兒子説：“很久很久以前，上帝創造了地球、地球上的一切，還有太陽、月亮和星星。”兒子想了想，就問：“爸爸，那麼上帝是誰造的呢？”
爸爸說：肥毒

爸爸説：“肥毒創造上帝，他一直都存在。”這個回答雖然簡單，但兒子已經滿意了。
兒子死後上了天堂，他遇到了上帝，上帝說:我能滿足你一個願望。兒子大聲說:我想成為肥毒！上帝眉頭一皺說這個難度太高。你知道原因嗎？因為肥毒是我的爸爸哦！

不同人對上帝爸爸有不同的看法。有人認為上帝爸爸只不過是股力量，沒有位格也沒有感情。有人認為上帝爸爸遙不可及，無法認識。人們對上帝爸爸的看法受到文化傳統的影響，地區不同，種族不同，對上帝爸爸的概念也不同。當然，不相信有上帝爸爸的也大有人在。而你呢？你覺得上帝爸爸是誰？
在我們連登，上帝爸爸就是肥毒。

神用七天創造了天地，神說要有光，第一天創造了光。第二天，神說褚水之間要有空氣，神創造了天。第三天，神說水要聚在一起，使旱地露出來，神創造了地。第四天，神說地要發芽，地結出了樹和果。第五天，神說要有光體，神創造了太陽。第六天，神說地要生出活物，神創造了昆蟲和動物。第七天，大地完工了，神定此天為休息日。神說：爸，我完成了！ 肥毒男人 ： 好孩子。

我的媽，肥毒太完美了。

出新pool，

十抽唔中，玩家仍然沉得住氣，準備下十抽；肥毒表示冇興趣唔抽。
廿抽唔中，玩家開始鼓譟；肥毒按兵不動。
三十抽唔中，玩家開始屌鬼，肥毒改口風表示願意射一抽。
四十抽唔中，第Ｎ屆反課大聯盟成立；肥毒表示解緊任拎石。
五十抽唔中，Ｍ仔藍Ｂ開始收手；肥毒表示再諗下抽定唔抽。
六十抽唔中，玩家ＲＥＦＵＮＤ；課長老吳巴無限巴繼續使出銀彈攻勢，等待限角到來。
七十抽唔中，玩家開始ＤＥＬ驚；老吳巴抱怨機率太低。
八十抽唔中，營運停止活動；無限終於說：『老天，好難抽！』

肥毒：『我單抽中雙限！』

阿龍又係邊隻

屌你.......

你唔講，真係唔記得最左邊個隻曾經存在過

爸B

老實講我淨係記得
文太父子深作兩公婆大仙人同冇自信的毒蛙

CLS你班友

合擊技出水遁係邊隻

好似係吉？

肥毒爸b好波

...

火影博士肥毒四處傳教
我黎撐場嘅

無啦啦上咗神枱

無玩都黎撐場
我單抽雙限！！！

肥毒爸b 不嬲係火影game KOL

我冇玩隻game 唔怪得知我唔識

Cls

你唔係重玩咩

唔係

你一吹雞
我係老遠都趕返黎

聽講個肥毒成日蝦蝦霸霸 一有新手就追住黎屌

係，不過我地都繼續會愛肥毒
神愛世人 我愛肥毒

引咗好多新人出現
六道肥 你係得嘅

佢哋係鬼新

有火影的地方就會有肥毒爸爸和他的信徒

話說 J2 播緊疾風傳(唔係重播, 最新粵語配音 )

爸B去到邊都好受歡迎

Cls 早知唔提

做到邊到

嘩每晚00:35做到02:00！？

停播之前好似做到四赤陽陣？

卡卡西剛剛挑完帶土機，
帶土就變十尾人柱力

即開

真係做緊

屌，粵語配音真係難聽到呢

下集應該好好笑

機械鳴人嗰陣追動畫都飛咗，係起game都玩先見過，
聽晚睇吓先

聽慣日語配音 再聽返粵語配音真係幾難頂
但細個睇粵語配音先，聽返某啲角色把聲有種親切感

最頂唔順佐助把聲
柒西算配得唔錯
港女櫻把聲都夠晒港女

佐助把聲

仲係用疾風傳以前把聲咁 聽落好幼稚

閹人咁

J2嘅疾風傳係幾點至幾點

鹿丸把聲...

12:35~02:05

1晚3集？

yes

好似1230-0130都係做機械鳴人，
最尾半個鐘先做返主線

我愛羅同自來也把聲

印象中自來也好似係源三把聲

原來今日星期三咖喇 時間好似過得好慢咁

自來也都冇戲份啦後面

仲有一日

d畫咁靚既
以往重要打鬥都會變左flash畫風

你同柒西打嗰場呢？

J黎j去咪又係呢幕 仲就得爆8門 對 班打到pat屎咁

佩恩 斑第一次穢土 卡卡西帶土 佐助最後
全部變到360p咁
不過打得幾爽

D畫面好靚！

博仔呢個樣似足鳴人

三個都好靚仔

三個包唔包桃式？

桃式呢個漫畫版look真係正過劇場版好多

如果桃式係女人就好

怕咩，好似巴打咁白都照J咪得

白>多油也

你記得呢句唔係我講咖可

梗係記得

應該幾高質

正

各位，終於等咗2個星期啦

係四星期

日本幾點播？？

屌 要夜啲先得閒睇

搞到我好撚期待呀
只求唔好變flash就得

今集落左重本

出到高質嘅就等耐啲都無所謂

未咁早睇到

邊到會係最快有熟肉

可以上啲濕鳩外國網睇英文字幕先

啲動作咁似柔拳既

今集導演係中國人

蝶蝶篇岸本親自擔住原案
劇情方面應該冇死

BTW瘦版蝶蝶

這個我可以

嘩屌 真係有瘦版
我都話正架啦 潛力股

今集神作畫

唔記得講
瘦版蝶蝶呢張圖只係流出圖
未知真定假

張圖係流出未知真假

嗚人出左小小土流壁

邊到有

好撚熱血

係咪超少崩壞？

都有
有一下落地好唔自然

桃式勁過劇場版好多

有未？

Myself 有

今集正到呢

The media could not be loaded, either because the server or network failed or because the format is not supported.

最尾拮手改合理左，本身係博人用影分身改做佐助用天手力，咁就合理化左之後博人狂用影分身
不過桃式有白眼比粒隱形螺旋丸屈都仲係好柒

仲要食左一下博人氣流 反應會唔會太差

死症, 你點寫到 宜家嘅博人 打嬴 嗚人 都打唔嬴嘅對手

今集型到仆街

地爆天星 長門

今集毛管戙住咁睇

仲講埋隻眼既野

好睇過術劇場版10倍

今集博仔隻淨眼好型

太多人衝入去？

淨係想講，今集見到雛田個look真係打飛機打到傻

今集整到佐鳴比以前更強 啲招用得熟好多 特別佐助天手力 可以換對掉物件同千鳥

咁耐嘅等待係值得嘅！
今集鳴佬幫博仔搓丸嗰陣

好撚好睇呀
白眼見唔到係bug左啲 異空間又講唔通

痴撚線 今集高汁到

今集好撚癲
見到自來也又有d眼濕濕

我睇咗啲咩

點解今集咁精彩

今集D打鬥好過劇場版十倍

佐助用千手力插手眼 好過比博人用影分身插

其實睇唔到粒丸都唔算BUG
因為桃式都冇開白眼

可能先入為主 我覺得劇場版搓丸感動啲同埋須左九尾出刀果下型啲
除左呢兩樣今集真係贏晒

正撚到 第一次睇完一集係會想重睇
打鬥場面又正 內容量又大 仲有話回憶

桃式連回天都識用

風影都叫有D用 用下沙防禦

水土雷真 比人打一下就扮死

佐助鳴人打到人半死就出番黎

好睇過劇場版十萬九千倍
搓丸個到痴撚線架

前面打鬥直頭世界級

最尾桃式話博人係人類之子
個人類其實係咪講緊雛田，因為桃式一路都係叫鳴門做狐狸或者怪物

完美示範
沒有什麼是螺旋丸解決不了的，如果有，那就搓個大點的

大波田好撚正

唔係回天
係神羅天征

痴線..儲左兩個禮拜
睇完射到一定都係

Boruto喺嗚人面前開眼打交
但係嗚人比人打殘左望唔到
但係佐助都都應該望到佢隻眼唔同左喇掛

好撚正呀今集

我個mon變咗白色了

原來消失的螺旋丸就係卡卡西都整唔出嘅雷遁螺旋丸

手裡劍影分身

今集應該用左3-4集經費

三代

3代 必殺技

唔似真

今集痴撚線

Same

用手裡劍撚桃式

嗚仔未用9尾mode都打到幾吓

型到

化蝶

今集啲作畫痴撚線
第一次睇火影睇到唔分心

好感動

搵返火影果種熱血

型到呢

回憶番晒黎
佐助對大蛇丸個牙拉繩
佐嗚對再不斬個假手裏劍
好撚正呀 火世一

佩恩.jpg

改左呢個

好撚激情

有咩？

有無人覺得 自來也 鳴媽 四代 3個無端端放多個寧次入去好唔啦更

好撚正

件衫 既復原能力先係最強

比人插左咁多下 1個洞都冇

同一招 三代用黎打帶土打到頭都冇左

果4個影

好似連桃式1下都打唔中就比人打到訓左係到

實力

博人>>>>>>4影

一開始出神羅天征得博仔可以企定 WTF

今集啲訊息量大到

終於再講多小小佢隻眼同埋見到楔

今仗影既表現：火>>>>>>>>>>>>>風>土>水=雷

風影岀過幾招 幫隊友防守 算唔錯
土影都叫岀過下招
水影一如既往咁廢
雷影一招都冇岀過 比人一腳就收皮

今集正到要LM

好重要架 因為都係死左
雖然死既理由好夾硬

博仔阿叔黎

寧次死真係一大敗筆，尤其係濃眉老師冇死反而佢死

呢集真係神 唔推唔得

雖然都係改弱咗鳴佐 但今集啲打鬥真係收貨

今集好睇到第一次入黎留名

因為出術會令敵人更強
所以還原基本步 用體術格鬥加智謀

先係火影最好睇嘅地方

應該係日向一族嘅頂點

咁多代雷影都以速度力量見稱
呢代

寸勁都有 致敬李小龍

好快喎 好快咁收皮

CLS今集

可能我睇漏咗
佐鳴都比人插咗落地
點解佐助可以自己起到身
但鳴門打完都仲係插緊跪喺到…

會唔會太痴線
悟性仲高過柒西

呢代雷影真係 丟架

變化術變做一舊查克拉
其實以前有冇試過

應該係博仔自己出既？

打完d棍化晒灰
鳴仔腳軟唔起身

原來真係白眼點穴

呢張gif喎
佐助打完行返過嚟佢都仲未抆

太好睇 贏晒掌聲

依張都未打完
係全世界中左影子模仿術
鳴仔中棍work
佐助都冇中招棍
14:00

打培因個時用過

呢幕真係好感動

sor 我鳩咗 自吞一打

我覺得太多人就真

手裡劍變形術, 諗返起佢地兩個第一次出任務打再不斬果陣

呢段

0次真心覺得有D多鳩餘

佢E幕做得麻麻

佢轉左個鏡頭 我一開波仲以為係第2隻影分身

好型

嗚人結印架喎
同埋漫畫有講佢識

土流壁阿豬阿狗都識咖啦

我以為雷影會好似4代咁雷盾外衣加速打到幾野 話哂係嗚佐之外最快喎
呢代雷影廢過上一代好多
我愛羅都算勁 用沙LOCK得住桃式 其他全部一下收皮

今集打鬥流暢度好高 嗚佐打得好撚型

真培因定穢土培因？

穢土嘅叫長門
培因係培因六道

上面張圖配句我要揸你個波 都唔錯

唔係佢隻忍具手咩

個波會揸到螺旋型

唔係木盾黎架咩 ?

劇場版無寧次同大波田
我諗意思係想將一家人擺哂落去

K島見到呢張圖
佐助救人方便快捷

劇場版都有寧次
反而冇雛田

鳴仔: 好撚痛呀師傅

呢集好似係個支那導演制作 所以啲打鬥好有中國武術feel

又好似係

畫木葉丸落去仲大意義

嗚仔開波已經打緊泳春

邊個識木遁

係咪打到今集先有d血水

小小李打契仔流過血啦

唔係柔拳嚟咩

呢一幕 可能係鳴人直接一拳打爆個地下掛

有無人而家睇緊j2個疾風傳
雖然忍界大戰翻睇過好多次

今集真係世界級 自來也隻手一出即刻想喊 D打鬥又好睇

哇咁多gif好吸引
返緊工冇得睇住，好頂癮

桃式打到屍骨無存 博人年紀輕輕已經殺左人

幾時有死

睇落去真係幾分似泳春

今集真係不得了

冇死咩

一拳打落去爆晒地下d樹根

等兩個星期有咁嘅質素
真係值 不枉我同君巴頂咗咁耐

呢幕畫到桃式好靚

仙氣

呢下我有一刻以為係輝夜嚟

死咗啦

輝夜
輝夜x桃式

巴打冷靜啲

真心覺得當年屌到輝夜個男人好神

屌神嘅男人 已經唔可以再做普通男人
男神

可惜係個廢柴君主

葡萄適真係影都冇
希望遲啲有得睇蛇仔報仇

CLS

識食

可能大筒木桃式唔一定係雄性

我講句對白咋
巴打J白順便J埋啦，唔爭在

神未必有性別區分

唔係呀嗎 識錯咗你
一齊J啦

Ps4隻火影game賣得好，多咗好多呢啲鳩叫shot

真係不負眾望

我可係咁諗 對神以性格區分係一種傲慢

上次鳴佐大戰嘅作畫係有參照過風暴4

仲返緊

巴打夜更？

等左咁耐睇呢集係值得
但我睇個網段有d遲疑

yes 一個返輪班工嘅毒撚
見你係咁討論冇得睇好辛苦

我覺得係次序問題
根本唔應該擺寧次係老豆老母之間
最好係放係雛田之後

終於過左電影版
期待之後發展

忍者世界殺敵人根本好平常
唔好講鼬神第四代呢啲
淨係柒西咁既年紀殺既人仲多過你打交

激動到你

唔係呀
睇naruto個look係跟番佢成長嘅次序
似係將重要果part嘅人畫出嚟

應該過埋下集先完成電影版，不過之後就係幾集嘅蝶蝶篇

又追擊我

我冇話啲咩啊

重要 咁點解無伊魯卡

仲有

啲表情畫得勁細膩

你唔好再放啦

放完

葉師傳

咁都應該係佢老豆影響佢早過寧次死喎

開咗仙人mode 啲體術即刻屌打桃式

放多d

蒲式呢

真係不得不讚今集啲格鬥場面

好似變咗睇葉問

桃式真係有死咩？

最尾個下寸勁

大波田

整短咗添 呢張先啱

你哋再放就差唔多放哂成集出嚟啦
叫我點睇

邊個叫你仲追post

人嚟 排返gif圖條timeline比佢

好好睇

性質+形態變化
影分身海要練幾日
柒西直頭做唔到

博仔由唔識用螺旋丸
到研發出雷遁版
只係用咗幾日

屌你老母過多幾日隨時研究埋
點樣唔洗術式可以玩飛雷神

千奇唔好比佢學到飛雷神啊
二、四代咁辛苦去整出嚟
比佢一兩下手勢就學識
始終黃色閃光係四代既絕招

飛雷神+雷遁版螺旋丸

呢幕好正

緊係正
你得依幕有份出場炸嘛怪物狐狸

佢唔死點有Boruto 呀

好過有啲死人冇機會再出場仲成日走上嚟陽間刷存在感先啦

科學年代仲要用苦無會唔會渣咗啲

佐助未必見到依幕 但佢用輪迴眼感受到啲野

癡撚線今集好睇到
鳴仔同佐助勁到咁 好難想像到有人可以打贏佢地 佢兩個啲體質同大筒木一族一樣咁勁 懷疑都係只有體術同仙術先打得入佢兩個癡線佬

好睇咪得

今日有新忍出擊 beta

今集分鏡作畫都係黃成希做擔當
師兄黎，真心勁
廿歲入行做左八年先做到咁勁

Chok 求佐助手裡劍影分身gif

yr1 學剪輯
yr2 學美術
yr3 學3d
yr4 搵到好member 做作品
讀書時有兩個恩師
之後直接去左日本留學
又搵到兩間同鄉開嘅工作室到做
師承山下
16歲因火影而讀呢科
依家28歲終於比佢做到個理想
完左火影最終打鬥(成part佢做晒)

諗住搵多D 呢個畫師既背景點知搵到呢D 野

林大兰
15楼 17 小时前
亮了 (2) 引用
中华人民共和国万岁！
中国共产党万岁！
中国人民政府万岁！
感谢中国的崛起让我们的画师有机会成为火影的导演！

班大陸仔射到虛脫 雖然呢集真係幾好J 既

尋晚個集正撚到

今晚要睇多次，d打鬥正到痴線
嗚助勁到仆街
另外個四影

其他人無視吧

十三億人出了一位大神已經好了不起

反觀香港落後廿年

大陸人係日本開工作室/同分社搞合作/外判比中國做/到當地工作

要發展一係出國(日本/美國)，一係回國內
香港不能留

屌痴撚線 一個人嘅成功關佢個國家咩事
定其實係假膠嚟

題外話 新接班個D影 全部都好廢咁
真係劇情需要兩三野就要比人秒? 最撚廢真係雷影

明明佢忍界大戰個陣幾可靠

金銀角都夠抽

今集0輸出 其他都叫做到少少野

隻驚有啲暈

佔領陣地好玩過擊破
但隻驚要啲時表示適應

嗚佐淨係用體街都可能屌打佢地

呢集冇無可能挑戰到嗚佐大戰

睇晒成個中忍考試，雷影真係一啲貢獻都無

呢張？

佢用輪迴眼 物體互換個下勁撚到

我諗緊佢應該係想要拉線手裡劍嗰part

兩個都超撚型
地爆天星!

漫畫講佐助用輪迴眼睇到哂

係拉線個到

點解桃式捉住佐助同嗚人個頭到fing時我諗起功夫元華捉住個兩殺手係到fing個幕

可能一隻眼得三道掛

起碼佢肯定識最實用嗰兩道
天道 餓鬼

後期佐鳴既體術>小李

雛田套衫正到

佢除左拎把刀斬 仲出過咩招？

The last個套

留返長髮keep住對波著依件衫咪幾好

點解做咗老母一定要剪短
井野咪一樣係長髮

睇下佢開到幾門啦
如果開到驚門應該都仲勁過佢地既

想睇殼嗱嗱林滅咗雲忍村

講真 好似好耐未試過睇動畫睇到對眼谷住眼濕濕咁

我覺得好過劇場版

劇場版博仔好似仲係on99咁連出個螺旋丸都要人叫，反而呢集真係睇到佢自己嘅決心，又或者見證住佢踏出第一步 同埋博仔用影分身都勁咗 識同時用消失螺旋丸同影分身

話時話 乜佢識得solo出螺旋丸㗎咩

好好多啦
啲內心獨白夠時間講哂出嚟
集數形式可以慢慢講
尤其我覺得鳴人對自己個仔內疚個段好好

呢個真

等風暴4減價就買

我英第三季某集都眼濕濕

想買返1-3

係咪有個版本有齊咁多集？

係 switch

睇到好感動 火影忍者世界第一

switch冇4

加埋d打鬥
我今集enjoy過睇龍珠

內疚果part一流

有齊咁多集冇最新個隻有咩用

Yes 經典承傳

1-4

動畫版一路鋪排咁多內心戲，去到佢老豆俾人捉咗 佢同鳴仔大家互相都有反思自己有咩過錯，到打完happy ending關係破冰呢下合理咗好多

博仔？佢唔係不嬲都solo出㗎咩

得嗚仔先玩開影分身出，連木葉丸都係單手
不過嗚仔到後期都廢事同你演野，黎手就用

the last時期鳴仔啲螺旋丸真係玩到出神入化
出到加農砲咁

噴射引擎

浦島式冇戲份，好似作出嚟冇咩意義，點解唔係咁二交代下呢？

呢啲就係姣婆同賢妻既分別

重有一樣值得高興嘅係 博仔終於唔會同老豆頂心杉啦
成日話好想捱過呢個時期 終於捱過啦

佢仲有輪迴眼，肯定未完
應該同帶土一樣初時扮細佬，後尾先係真大佬

邊日摷到輝夜出黎都唔係冇可能

會唔會有日摷得返帶土出嚟
好想睇雙神威帶土

想問土影用到塵遁未

似啦，嗰時對住桃式成日前輩前前輩後

係

玩石灰 串下人 露下條腳就得
塵遁佢識就用咗啦

佢都係露吓腳算
其餘四影 得我愛羅有料到

浦式一嘢收舍人皮 唔似係咁簡單
但又冇殺佢 只係停止佢時間 有啲怪

土影最大嘅實力係腿遁

瘋狂係咁奶呀奶

帶土我就唔知
音忍果五個就化埋灰都唔會出返黎

鋪條線比蛇仔報仇

遲早要解屍骨脈呢個伏筆 召喚君麻呂

父子波 正呀今集

佢個踢腿好明顯

班音忍就算鳩數啦

真心覺得雷影隨時連柒西都打唔贏

而家除左嗚仔同我愛羅之外果3個影好似無時無刻係到鬥廢咁

佐助係咪留左係村

雷水土影真係一代不如一代

之前仲係5影會議到笑鳩班後生廢

上代土影玩塵遁分解人 今代玩石灰

上代水影 識兩種血繼 今代連新仔7忍刀都打到佢嘔血

上代雷影 高速高攻高防 今代唔撚知佢做過咩野

上代雷影完全係力量+速度表現
大戰個時勁到有話事權

化灰都要摷返出黎
帶土已經好撚慘 比佢抖下啦

真係幫唔落 正講劇場版劇情 水影風影土影都叫有出過手 做過下野 但到底雷影做過乜

唔係douten咩

每次聽douten都起雞皮 好撚正

鳴仔去到仙人mode已經可以單拖出螺旋連丸

想像唔到佐助用修羅道

仙人mode仲要分身幫手搓丸架喎

係九尾mode開始自己黎

係喎
記錯左

千代婆婆用父母同蠍個三代打 都有用

佢斷咗隻手 其實可以用修羅道補上

用須佐好過修羅道啦

雛田永遠既女神,大波靚腿心地好

呢張圖j在好多次,堅係正

Yup

上代雷影只係高攻速
高攻速防係上上代雷影

呢代雷影真係...卡拉比單手打到佢殘廢都得

奇拉比

感覺上似係好似金庸咁越遠古啲人就越勁
近代就垃圾

btw...隻新驚得五大國

好少野揀 遲D會唔會多啲選擇

新七班三個都玩雷 遲D會唔會有合體技

雷已經變左公廁

心連心千鳥

你地講緊果隻新驚叫咩名

新雷影明明係忍界大戰好勁

應該係NARUTO TO BORUTO: SHINOBI STRIKER

忍界大戰我淨係記得佢放咗個黑色雷遁同埋嵐遁，跟住都無咩作為

咁都叫勁咩

金銀角好似係佢一個搞掂 記得佢幾食腦

幾食腦又點 根本去到最後係睇你識放幾多技能

佢呢種係高不成低不就

高攻又唔係高攻過人 聰明又唔夠鹿丸

打贏神就有楔
不如call番輝夜落黎拎多個

今集打鬥有返D水準

係 今日嘅BTEA啱啱完左...覺得好亂

咪好似柒西咁囉
根本個能力設定就一鳩樣

sor ar啱先得閒整

其實佢係咪都幾有潛質做傀儡師

我真係唔記得佐助打大蛇丸有用到拉線

拉線之後鳳仙火 應該係中忍考試個森林入面用

啊，記得啦，拉住條線綁住大蛇丸係樹再放，乜唔係豪火球咋咩？

唔該哂 超型

原來我自己都記錯 係龍火之術
係前傳第30集

你唔講我都唔記得 好似淨係用得過一次

龍火印象中真係用得一次
鳳仙火就之前出龍火前用過

可能你可以自己砌返啲音忍出黎呢

係 要係咁轉角度 我覺得如果可以好似gvg咁可以咁掣轉lock會好啲

打鼬就出過豪龍火

係唔係用完豪龍火就落雨之後麒麟？

可能遲啲唔使砌 直接出

係呀

我見佢有season pass 可能擠牙膏咁出

現在的我，連雷電都能馴服

其實出到音忍應該係好後嘅事
你睇下手機果隻boruto...頂多有再不斬同白

有輪迴眼學長門remote屍體仲好啦

而家連嗚佐都係得16 17歲果陣個mode

唔係有出埋大個左果陣喇咩

好似要雙輪迴眼先可以？

帶土單輪回都得

緊係唔係啦

我覺得佐助隻單眼有勾玉輪迴眼嘅力量功效等同雙眼輪迴眼

淨係腳都可以玩一晚

1晚咁能小?大一大玩足一世我都得呀
btw 條女有仔溝未?

諗起都興奮
玩一世都唔介意

我自己覺得佢仲好過櫻
火影唯一令我有討厭既女角就得櫻,連博人肥妹我都覺得好得意
櫻既性格簡直係完美港女既寫實

櫻又冇咩反應喎我
不過我純粹鍾意黑土姐

咁你地兩位點睇多由也

未到完美但可以一戰,知道師兄你好鍾意佢
我都係講真心話,無論第日出咩女角 大波田永遠係我心中既女神

狗也不

咁手鞠呢

手鞠so good !!!!

正
大波田同手鞠係兩個極致
好想要晒兩個

我自己好肯定答你,鹿丸同手鞠考試打過場己經極鍾意手鞠 呢d有性格霸氣女人

博人傳人傳入面一樣正,我起碼排佢第2 ,之後香磷眼鏡屬性加痴線,紅髮既女人你值得擁有

綱手最撚正啵

50歲呀婆

你唔識食

估到你實會出聲

上代水影

睇完呢集我覺得千鳥係勁過雷切

有位入我實出聲

只係因為佐佐勁過柒西

有冇人同我一樣由火影細個開始已經鍾意井野

我

佐助出招豪火球都勁過木葉丸出豪火滅卻啦

呢個其實好正,你咪睇佢好似老,屌你根本永久美顏同無限處女
必玩

屌兩屌佢攰得濟變返老太婆咪仆街

金髮鬼妹
不過疾風前鍾意雛田 之後鍾意花火
而家博人傳就梗係沙律 眼鏡娘

有冇人一齊睇火影J2

邊有咁易

到底創造再生可唔可以再生返處女膜

會唔會好似自來也咁俾佢打到飛天

有花火睇呀

我係鍾意井野之後綱手雛田，
而家當然沙律

變左阿婆又有另一種玩法,不知幾正老中青都比你玩晒

咁花心咖你地

我始終如一

TAYUYA FOREVER

J2

多由也比番你

蘿莉花火頭很大

J多次

星期六都有？

千手一族嘅體能 你唔洗擔心

Yes 1-6

啱啱一次過睇返18集
回憶回到驚

大波田同手鞠都好正

照美冥老咗個樣真係狗也不屌

我好難理解話做水影搞到無時間識男人

呢個根本唔能7係理由黎,強勢男人係全世界都ok既方程式,根本每日狗做 一定冰山劈開

嗰陣其實以為會寫雷影同佢

我記得有張圖係水影肥左老左係雷影張床到既,唔知有無記錯

其他d影真係垃圾到仆街..連我愛羅都....

父幹的重要

如果第日劇情講到鳴仔俾人捉咗/失蹤

你估邊個做火影

柒西做番定佐助做代理

柒西應該知自己事，推返佐助做

木葉丸

用變化術扮嗚仔 冇事發生過都得

可能佐助做, 打破宇智波做唔到火影呢個定律

唔老真係好正 種女人味正到

點解要咁抗拒

邊個做都係掛名咋嘛
真火影咪又係鹿丸

想睇佐助做火影之後馬上處決四影

心諗，你地4條撚樣，打桃式個陣咁廢，仲做影

水月起碼都識水化, 同二代水一樣鬼燈一族, 勁過依家件垃圾

根本水之國果邊好撚多勁招，但係水影一樣都繼承唔到。

第一眼以為係逆後宮術

成人佐真係完美昇華
從原本mk佐完全改觀成男神

[漫畫] 其實點解佐助家陣咁得閒踎喺木葉都唔去學仙術

同感 以前好唔鍾意佐助 中二病又on9 真傳成熟左開始冇咩 去到成年ver.終於明點解小櫻咁鍾意佢

個女融化咗佢

不嬲中意佐神
d打鬥全部食腦

我細細個睇火影已經鍾意佐助

如果佐神學到仙術肯定好癲

其實成個舊第七班除左卡卡西多招紫電
其他人係呢十五年都冇乜長進

又唔係既

依家佐神既天手力都起碼可以將物件同招式換位

嗚同櫻就無乜長進就真既

動畫版打桃式點解正過電影版

成日覺得鳴仔應該學飛雷神
不過已經唔係主角唔可以太勁

鳴門學識咗土流壁

土流壁呢啲公廁技能

咁你識唔識
叫你剩係識放尾獸砲

我識識字架

識寫字

仙術唔係話練就練到
就算真係練到持久力都唔會高（好似第四代咁）

大蛇丸咪話過咒印係由仙術變化出黎
叫大蛇丸改良吓 俾佐助用

或者嗚佐合體技

我就唔多覺佐助會肯比大蛇丸咬一啖黎整咒印
更何況有幾何會遇到淨係仙術先對付到既敵人

可能而家打針就得 冇理由複製人都整到出黎 仲要咬人

原來冇真死忠

龍火 13x集左右

決戰終末之谷

鳴門同影分身 拉住 佐助
佐助 當做線 然後用龍火之術

鳴門起身個look作畫好崩

寫遺書？

應該係沙律做第一個宇智波火影

睇落真係似沙律多過博仔做
啱啱嗰集博仔先話唔一定要用火影做目標

唉

題外話，大家覺得桃式合體之後有冇當年六道班水平？

差幾皮啦

除左隻石高達 桃式有冇出過招似樣既招式？

頂多係葉問入面嘅金山找

我覺得鳴佐都未叫出盡全力
我覺得一半斑嘅實力強過輝夜少少咁

六道班 如果唔係寫佢比絕陰到
邊個夠佢打

咪玩啦 睇得出嗚佐兩個都未盡全力
凱開7門都可能打撚死佢

差十萬九千里

因為fb見到65鳴佐合體技入返火影坑，啱啱睇完傅人傳牛頭天王篇，日常得黎又幾好睇

霧隱村先係精髓

因為避忌吸忍術
佐助冇用火遁天照
鳴門冇用影分身，九尾查克拉直頭得一半

最後一擊用螺旋丸都係因為方助射忍術比桃式果陣射埋粒螺旋丸
變相解禁左招技

想睇佐良娜多Ｄ

班長

露背裝

沙律同博仔

漫畫邊度有得睇
漫畫人又唔更新

百度貼吧

進步嘅係
鳴佐唔需要溝通已經知道大家想做啲咩嘢
變相戰術唔再會俾敵人知道同埋應付得快
兵貴神速 係呢一場比起以往係戰勝嘅關鍵

話說鳴仔係咪已經無用風遁螺旋丸
定係動畫組無整到風遁螺旋丸果種高音

後者

唔係喎，風遁螺旋丸係冇用過，用得一次，睇左做螺旋手裡劍

望到最後一幕就諗起張圖

沒什麼是螺旋丸解決不了的，如果有，就搓大一點

完美表現父幹重要性
我自己搓粒螺旋丸，老豆輕輕一推變左元氣彈

今集過後終於可以喺tv見到生性博人

希望啦，睇第一章已經覺得傅人反鳴門反到有Ｄ煩

日本網友統計(65集)

博人:
淨眼
螺旋丸
雷遁超漩渦螺旋丸
雷遁螺旋丸
替身術
影分身之術
博人旋風

大筒木桃式：
犬飼健命
猿岩
黑棒
紅光圓環（棒形態）
紅光圓環（鎖鏈形態）
擬螺旋丸
輪迴眼
爆嵐

漩渦鳴人：
仙狐模式
仙狐模式（局部形態）
替身術
仙法·風遁·螺旋手裡劍
九尾卓羅之手
超漩渦螺旋丸
九尾形態

宇智波佐助：
草薙劍
瞬身之術
替身術
千鳥
須佐能乎
天手力
萬花筒寫輪眼
輪迴眼
地爆天星
千鳥刃
操手裡劍之術

Boruto Stream!

宇智波佐助：
瞬身之術
天手力

其實地爆天星同天手力，都已經代表左輪迴眼

肥妹蝶化

老母嘅影子出哂嚟

白啲就唔差
不過性格

賓妹

我意思係佢除咗天手力幾時學過瞬身

井陣唔肯學心轉身
第十班仲有咩好睇

佢個性格我覺得仲好過佢老豆喎
最基本佢唔會因為比人叫肥豬而燥底

唔記得左係邊本設定集睇過話好快咁移動已經算係瞬身 好似鳴人避雷影果野咁
唔一定要飛雷神咁先叫瞬身

仲有天手力似係換位多過似瞬身

天手力根本唔係瞬身啦

佐助繼承六道之力個陣

班都話唔係瞬身

正解

EP 644

斑直心屈機

武力智力都top咁劑

如果斑在生，佢見到博人隻淨眼會唔會估到d乜

黑皮先正

唔好意思啊各位 想問下本身咪有三隻外星人既 一隻俾boruto 打死左 一隻俾人食左 仲有用魚杆果隻呢？

睇埋66先

我就覺得班唔可能 可以好似桃式咁 睇到博人既命運

鳴門都係要九尾mode先稱得上瞬身
佐助除咗天手力仲有咩技/咩mode可以令佢咁快

靈活的胖子

我鍾意丁次個性格多啲
幾次回憶去講佢嘅善良

佐助本身就好快
班都讚過佢快同敏捷
唔係點同桃式打

感覺上目前劇情仲表達緊蝶蝶既單純同埋同佐良娜Ｄ姊妹情

蒲式用輪迴眼走咗佬，金式俾桃式食咗，桃式俾博仔打敗咗 未知死定生，要睇佢今集點交代

蝶蝶 沙律

都就66話，到而家仲未明朗淨眼係做到d乜

期待博人同沙律個仔/女，齊晒血統

聽講連漫畫都未解清楚

何止生六道 直接生輝夜

生返個輝夜出黎

輝夜轉埋生 做佢地個女

真係唔出奇

第三代故事 要勵志 就要講一個冇血統冇父母幹嘅男主 媾佢地個女嘅故事

當然 一定有外掛送

班儲儲埋埋咁多年實啲經驗真係好癲，
佢分分鐘打交仲打得多過大筒木班人

所以點解水門要入贅

水門上忍已經識飛雷神
二代禁術佢究竟喺邊學返嚟

其實佐助仲有用招 腳底卓羅吸刀, 然後飛出去
呢招係佢以前中忍考試果陣用過

轉乜鬼野生姐 輝夜都冇死到
佢只係封印左咋
設定上輝夜係不死身
所以最多只可以話係二代目輝夜

係喎

所以識玩既一定係生左個男版輝夜出黎
然後再解封輝夜
跟手中出到佢大肚

啲尾獸仍然係輝夜嘅一部分

要入贅去漩渦度先入到小圈子上位做到火影

鳴人同大波田結婚都好有政治因素feel...

小櫻做咩變咗薛家燕

今日巳月生日

邊到有得睇66?

聽日先 上面係預告

哦 仲以為咁快有

佐助肯駁木手未

唔會駁㗎喇
係駁既一早駁咗啦

至多駁隻吸忍術手

有雛田做老母/老婆真係死而無憾

博仔同沙拉 個B 係咪6道B

快啲拍拖啦

卡卡西用雷切偷襲角都個陣係咪瞬身術

睇返j2播火影
自來也個配音

唔係保全叔冇左果種溫馨感

要重睇先答到
同埋 瞬身術個定義好含糊，夠快就當係，但快到點就好難講到出黎

漫畫naruto係咪用過瞬身術喺火影岩捉佢個仔黃腳雞惡作劇？

仲要係普通狀態

今日又開始日常返啦

其實瞬身之止水快定四代雷影快

飛雷神要有特製苦無術式先做到

唔知止水既瞬身係咪好似死神瞬步咁

如果係後者可能止水快d，起碼少一個步驟

雷影
水門佢唔係純粹速度 佢係術黎 冇咩可比性
雷影同止水係純粹速度好似可以比下

乜漫畫有提過止水既瞬身係點㗎咩？

咁又冇

有個朵叫瞬身之止水

咁你地點知佢唔係用術...
印象中連佢另一隻眼既能力都冇提過

唔係 係輝夜

冇記錯的話
game好似有動畫補過瞬身止水
同出影分身差唔多
但又好似唔係實體 又打到人

根本就係用幻術搞到人地覺得佢瞬身

最後個part打鬥有講
咩原理 係咪寫輪眼技能就唔知

game就算啦

但隻火影風暴改到打佩恩果戰改得好撚燃
正過動畫好多(唔係指畫面)

可以上YouTube睇

等 寂寞到夜深

夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

請問幾點到會有最新一集？

兩隻眼都係別天神

邊撚個會兩隻眼一樣技

原來係on9仔一名，唔知你咪虛心d問囉，又要串串貢咁。

一隻眼比團藏拎左，之後聯軍個時團藏拎左黎控制個劍士？另一隻就比左鼬，然後鼬就比左鳴仔，想佢拎黎阻止佐助。好似係咁？

鼬嗰隻係別天神
團藏嗰隻冇乜印象

兩隻眼都係別天神呀ON9

一樣名唔代表一樣技
帶土兩隻眼都叫神威
招技係咪一樣？

邊個話兩隻眼唔可以一樣
帶土兩隻眼咪又係神威
只不過係用法唔同咋

熟肉？

死撐爛撐，唔知為乜……

浦式果然係boss

沙律紅都面晒

糖尿喇

好正 但係畫到崩崩地

你慳啲啦，你前面擺明唔知兩隻眼都係別天神啦，仲喺度兜乜鳩。

團藏打佐助時就係一直等隻別天神CD, 別天神要10年先用倒一次
係咪又要撐可能有 都要CD

我記錯咗佢兩隻眼都叫別天神
但設定上肯定兩隻眼係會有分別

從來無設定話過兩隻眼一定要有分別

同埋試下回應下幅圖?

沙律塊臉豬登紅到
肯定有路

今日又有沙律嗲佐助
好正

沙律怕醜果幕好似香憐

睇哂樓主開D POST,原來仲係00後
唔怪得之咁ON9啦仲係到死撐盲撐

邊撚樣00後啊

喂回應下張圖啦,選擇性失明?

重要覺得好有趣 實力應係桃式之上

博仔今集終於都用忍者跑

雖然好崩壞 但係好正

佢地兩個開始啦

真老母

講得太少，好想知道更多

浦式 好撚不安

仲講咩蝶蝶呀，直接俾多啲時間博仔沙律拍拖啦

睇預告又覺得好似比想像中有趣，不過好彩有第七班份 應該仲有得睇佢兩個

睇佢溝仔

我想睇嘅係博仔同沙律only

話左佢似帶土叫"淵"個陣
成日叫人前輩前輩

漫畫都冇提過淨眼 唔知佢點兜

遲早補返
漫畫都補返班長

漫畫動畫第一集打川木已經有淨眼
反而蒲島式完全冇提
漫畫已經講左係用幻術控制方助
動畫改做蒲島式

嘩屌
句野型到沙拉濕晒

嗰個唔係殻黎既咩

好似冇講係蒲島

動畫我記得有一幕係蒲島對方助用唔知咩招令佢性情大變

屌錯圖

溝賓賓 你save 埋啲圖

張圖唔係我架 係系統出錯換走左原本張圖

好心嗚仔咁蠢就唔好做咁多文書野啦

真，留俾鹿丸做咪得
鳴仔專心備戰打大撚木好過

歷代火影天資同IQ最低應該非佢莫屬

又錯

今集係咪崩咗d

其實兩兄妹對眼一樣咁藍

有幾幕啲樣崩崩地

沙律成日話博仔對眼藍過七代咋嘛，都無同個妹比較過

結果蛇仔唔受

其實應該呢個時候就比佢地兩個知道大蛇丸係佢父母 個時劇場版尾都係完咗大戰講
但今集好似冇咩意思想交代咁

因為漫畫好似都係今集(漫畫)先講？

漫畫係抽卡果陣講

動畫都係殻個班人控喎
浦式冇控過人

你岩
我重睇先

被鹿代收服咗

有一個位都幾敗筆 我覺得做埋會更好

係鹿丸同嗚人講八尾無事個陣

如果佐助係到 就可以回憶到 八尾第一次斷尾

估唔到冇人整晒成張嘅gif 希望遲下會揾到

超可愛呀

博仔終於用忍者跑

Cute!!!!!

怕羞

有了

太可愛啦

真係好可愛

佢係到反而仲敗筆

漫畫係咪停左

真死忠好型 幾時頂埋鳴仔個位做埋第八代

鳴仔個位做唔做埋8代我唔知
我淨係知你阿哥會做下任巫妖王

奪回佐助篇時期既丁次先係最撚型

我比之前強100倍了

係...係幾cute 睇果陣都會心微笑左

終於上水

即係而家多左個浦式呢個勢力
本身漫畫淨係要打殼

右下博仔隻耳嗰舊咩嚟

重睇啦 搶旗嗰時通訊嗰個earpod嚟

嘩屌 實記得係邊集啦

兒子生性病母倍感安慰

殼同大筒木會唔會係同一陣線

漫畫再戰十年

可能三方勢力
殼象徵科技取代忍術 可能代表自由
大筒木著重統一 認為力量始終要由一人掌控 獨裁
忍界 繼續維持現有制度下 尋找和平共處

應該唔會？大筒木班人 係想種神樹，吸晒地球既查克拉/卓羅

唔知點解我諗起 z/zz 高達時期

捨得回應我張圖未? ON9樓主

漫畫幾有睇頭

其實嗚佐而家係咪應該去練吓功打大筒木 唔係係度做文書野

唔係方助條仆街送頭同要care四影
鳴仔同佐助一早掃場啦

把聲會唔會轉

把聲瘦返

講到明 做你背後的男人

死圖喎巴打

我仲以為淨係我問題
啱啱試up多次preview都係死

仲係up唔到
自己睇啦

Wa diu

手鞠呀

究竟幾時先有君麻呂同多由也

等下啦

真係翻睇又翻睇都唔厭

做你背後既男人

reddit班外國人
每次博仔見完佐助 沙律都會出現

借老豆過橋 查實就睇博仔

根本一路喺度stalk博仔
只係順便揾老豆

分分鐘 博仔個仔 果篇嘅最後對決都仲未有

嗚人啊嗚人 我係你身體入面都咁多年

見證住你同雛田

依家終於到你個仔

真係好想睇到佢兩個喺埋一齊
可唔可以整啲拍拖日常篇出嚟

太陽only
太陽唔係淨係為你而發光發熱

有冇人知呢個黑色印係咪同佢第一集右手咒印有關係？

二個印一樣

呢個咪佢嗰個楔

第一集個應該係最終版本